濕疹會有愛情嗎？

如題

點都冇架啦

你地會唔會介意
你地嘅另一半 因為濕疹而冇得著裙/短褲

鍾意既又點會介意呢

雖然係咁講
之前試過比前度話
成日都著長裙 著長褲
但你估我又想咩
我都想著短裙
不過，佢知我有濕疹呢個病

劣種基因 唔好害下一代就ok

反而想知女仔點睇
我好返但係仲有啲印係到

唔ok

無問題

絲打嘅濕疹咩情況

唔係話冇既 不過男既有得揀一定揀白雪雪既先囉

話冇問題個啲應該係冇得揀

會，雖然你隻手'鞋'過我，但我仍然會捉緊你手

利申 A0 毒撚 FF

有個ex成身手腳都係濕疹 好嚴重下
個時冇介意過 反正覺得佢好慘 好心痛

唔會

貪你識出黃色水 貼郵票唔洗用脷奶咩

利申 中學7年 紅足咁多年 係唔會有女媾架！

岩啊 冇謂要下一代受苦

集中係腳到
雖然有啲傷口已經好返
但有好多印係到
不過會耐唔耐都返發，
一返發 有啲傷口係會出水

其實都係
有邊個男朋友唔想自己女朋友對腳又白又滑

有冇試過死海鹽？

唔爭氣咁笑咗

有個朋友嚴重濕疹 都有女
我近呢兩年出 一開始勁辛苦
唔敢識女仔 冇哂自信心
依家變得好小兒科 少少癢 真係好好彩

做下朋友先

少少痕

羊羊 好得意

戒囗啦